嘩!屌你老母不如拆撚咗葵涌廣場種生基好過啦

又涼麵，又涼皮，又酸辣粉，成個支那商場咁，不撚知所謂

大陸最高質嘅外省食物只有蘭州拉麵，其他多數垃撚圾

廿蚊一碗支那涼皮，大媽親自為你炮製

前幾日走入去睇有咩ov,一碗魚肉碗仔翅都四十幾

入面間間都係食一樣既野
唔拆都不如改名做涼皮廣場

葵廣淪為狗屎垃圾之地

懷念之前好多扭蛋食玩鋪年代

老衲越黎越強大

仲有以前老翻碟

我兩三年前出過一個po係講葵廣係商場清泉，估唔到而家變成咁

根本葵廣反映嘅係時下後生個班嘅潮流
咁新一代無八成都有七成係愛支病患者
所以葵廣越開越多都好正常

賣其他野做唔住啊
目測已經有4間賣中國菜辣野
成本技術低丫MA 同撈冷麵一樣道理

已經唔比出面食嘢平好多，本身可以以多種類取勝，但又開嚟開去都係果啲舖

品味哩家野好睇基因人種

發夢見到啲老細做起一間頂比人做，自己再開一間
賣衫好多都係同一個老細開架

又貴

又唔乾淨

服務又差

屌你老母我畀多２０蚊去銀龍好撚過

歡迎試雪糕

譚仔都開埋入邊都ON99
魚蛋牛雜檔都得返好少
得返D唔撚平既懶係有創意既劣食

鄧媽媽份量少....又唔係好食...D位又逼...

重俾佢做到分分鐘都爆場算好野

多左好多垃圾濕鳩小食鋪...無一間係好食

頂層有間賣炸魷魚 三十幾四十蚊細細份(你老母個模型就大大份)實際細過模型一半有多...幫你切

重要加1$

同埋D食物已經變到又貴又細份! 已經無晒掃場買野食感覺

1-4

賣既大多都係大陸野